[Sure Win] 羸国2019年環球火頭一覽表

羸国2019年環球火頭一覽表

美國同歐洲唔計住啦
Win Win Win

加拿大
中國留學生加拿大抗議「藏獨」女生當選學生會長 (15/2)

【禁聞】加國大學講座中國學生鬧場 中共指導？

華為孟晚舟事件：加拿大駐中國大使被解職 (26/1)

澳洲
路透：中國貿易商停進口澳洲煤炭 (19/2)

澳洲國會和主要政黨遭網攻 澳媒懷疑中國 (18/2)

中國富豪黃向墨遭澳禁入境 澳洲128華人社團反擊 (16/2)

【南海風雲】澳洲購法國12艘潛艇 中國專家：與美日共享海上情報 (15/2)

中國再傳打壓維吾爾人 17澳洲居民赴中遭拘禁 (11/2)

澳籍華裔作家楊恒均 涉危害中國國家安全被捕 (24/1)

紐西蘭
紐西蘭與中國關係惡化？紐西蘭航空因「台灣」遭拒降落 總理雅頓出訪中國遙遙無期 (10/2)

華為登全版廣告 自比欖球界紐西蘭 (13/2)

日本
3艘中國軍艦通過對馬海峽 日本飛彈巡邏艇全程緊盯 (18/2)

中國外交部證日本公民去年在華被捕 共同社指罪名為「危害中國國家安全」 (17/2)

華商倡設「大阪中華街」？日本組織指中國人不分類垃圾噪音過大 (18/2)

【非洲豬瘟】第8宗！中國客帶豬肉腸遊日本 機場被截驗出有病毒 (7/2)

南韓
南韓截獲兩艘涉嫌非法捕撈中國漁船 (18/2)

抵擋中國PM2.5 南韓進行人造雨實驗

韓媒：中國軍機去年進入南韓防空識別區域140多次 (6/2)

正常, 舊時大陸升初中先會教個輸字

何志平？